呢排成日睇Blacked系列，好撚好睇。

Blacked系列無論攝影、演員、動作全部都好高水準。

有冇睇blacked raw?

有，都好正。
黑白配真係特別正。